其實點解要以食得辣自豪，我覺得辣係垃圾味道

當然啦，真係好少既辣可以帶出更多既味道
所以好多時落少少既辣係可以接受之餘係令到食物更好食

但係辣到連原來既味道都覆蓋埋咁仲有咩好食? 你不如直接食辣椒?
最搞笑係有班人連食得辣都要自豪
明明係d感覺已經遲鈍哂、刺激反應冇哂都可以覺得自己好勁
唔食得辣既又要為左面子迫自己食辣

op辣殺

食得辣唔代表會味覺遲鈍

辣唔係味道
生理學上係一種痛楚刺激黎

食得苦呢

辣味本身係你味蕾細胞死亡嘅警號嚟
愈食得辣代表脷上愈少味雷細胞

Yes, you re damn right sometime

辣根本唔係一種味道，而係痛覺，所以我一直都認為狂食辣既人係抖M

白癡

唔好傻啦
辣唔係味覺係痛覺黎
一般既辣野唔會對味覺造成永久性傷害
你狂啪純辣椒素就話姐

辣好似係喉嚨 唔係脷

辣我可以但唔好麻
個口麻左食龍肉都冇味啦 麻真係好反智

為辣而辣咪垃圾囉

香辣就真係正

麻果種甜味,香港d所謂麻辣係食唔到

小小辣係最好味

渣ga

agger 根本啲辣野就全部一樣味

我都覺
利申食辣抖m